每日番工 收工 食飯 訓教

到底人生為乜 負能量爆登

係咁架啦 唔係你想點呀？

仲有屙屎

重有打飛機

冇屎屙

做奴隸獸係咁上下架啦
呢種生存仲要重覆多幾十年

除左以上依4樣仲可以做咩

搭車

幾十年

辭職 去旅行 去邊到都好 唔喺香港就得

最慘係日日都係咁 但每月搵得果一萬幾千

講錢既野可以有成篇論文話實行唔到

中肯 過住行屍走肉的生活 真係冇意思

同路人 好冇意義 唔知自己想點或者可以點
就算比你上左岸都係咁話
每日忙忙忙 返到屋企思考當日過成點 之後就訓覺
已經做到半死 仲要返六日工 冇勇氣放棄任何野
利申 有車 有樓 岸已上 月薪老底都廿個專業人士

已經唔知生存係依個世界為咩
做咩都冇動力

鬼叫你老豆老母係死窮撚

有無啲野係以前好想做
但一直都未有機會去做架